只買下盤 200推5口 (2)

鹿島鹿角 0/+0.5
賀芬咸0/+0.5
巴迪+1/+1.5
漢諾威0/+0.5
多蒙特0/+0.5

愛華頓+1/+1.5
AC米蘭+0.5/+1

克羅地亞0/+0.5
荷蘭0/+0.5
山形山神+0.5/+1

德島漩渦+0.5/+1
瑞典0/+0.5
葡萄牙0/+0.5
克羅地亞+0.5/+1

北愛爾蘭0/+0.5

估唔到開到2

祝大家羊多啲

祝羊！

奧地利應該大炒

繼續lm

跟樓主

上個po 買一萬都唔識補飛 抵輸啦

樓主最後都係買北愛

正皮左先
祝羊

買波平常心就好,有閒錢先玩

支持 齊齊賺飯錢 祝羊

現在先明
五口係疊5次?

支持樓豬 希望呢到唔會好似隔離咁

呢到係正常人既世界

睇到笑 開波前補飛 1:1 補和

樓主點睇保地

根本好多人連個盤咩意思都識就跟賭

都唔識

支持樓主

咪撚理人d 注碼啦樓主，d 人on9架，以為真係會贏梗

有個問馬體會全名係乜

2百2百咁玩先係最好
多又唔太多
少又唔太少
贏既咪當lunch食豪d
輸左都無話輸死
進可攻退可守

呢場個盤好鬼 瞓覺

贊成

跟左400 大家一齊羊多啲

賭學費嗰啲真係無撚腦
賭波包贏嘅咩
唔怪得咁多新聞話啲大學生賭到借錢

你講左乜春

跟左500 祝大家齊齊羊

已跟
利申:跟襯都沉船

200重新起機

有冇人越賭越大 幾百上到幾千，點樣可以令自己賭番細啲

買細啲唔怕

睇岩瑞士 有無高見

Gun左200

長期平注200 好了
贏輸都係200 就算連輸5場都只係1000 怕乜

有人話
你推幾口 推到斷纜嗰時
你輸嘅唔係你一開始個本
因為你已經贏咗兩三口 甚或更多
你輸嘅已經係滾大咗嗰舊錢
大家同唔同意？

北愛禁屌
入粒嚟定下驚先 ok？

所以我好垃圾
推到接近1000就cash out 500
然後重新推過
咁樣輸咗都冇咁肉痛

Smart

我今日500推左幾口最後輸左 最後戈口成皮野

樓主今埸會係咩情況下補飛
留名學野

其實我覺得
當200開始推
推到最後真係斷纜
都係損失咗嗰200啫
大家咩睇法 交流下

如果戈幾千蚊你拎出黎去到個旅行 唔可以當係200既

首先要推到後面
有啲人一跟就針咗場
之後跟就想買大啲追

視乎你既目標同習慣
場場都買既建議平注
每日一兩場咪推

今場唔補啦

200開始，推到兩口就大約800，將800分兩注再推如始類推

+0.5/+1 head 1:0，買200既話，對家win有5倍左右我會補20

如果一陣0:1補個主勝會否好傻仔？

Sorry係客勝 打錯

D錢係你戶口入面只係數字
拎左出黎既先係你既錢

你唔拎出黎
最後一定會賭番晒

你買左主定客先

跟左0/+0.5

買咗愛爾蘭下盤
如果奧地利入波先
使唔使補飛

無得補 一係加注落客ng/ 轉買大波

到底知唔知咩叫補飛呀大佬 唔識賭唔好見個post推上熱門就盲跟啦 回頭是岸呀

根據經驗 推5口最爽既金額係500 因為你會由3位數變到5位數

班友趕走完kai卡黎埋呢邊

學到野 感謝

輸緊想補飛
學好三年 上連登學壞三分鐘

朋友不如咁啦
你將補字改為保
我諗你會易明啲

補飛係你贏緊 驚人反cup 先補飛 咁就不敗 你買下盤 上盤人地入波 你已經輸緊 仲補乜 你有信心ge就下盤ng 上盤禁屌ge咪 買上盤ng / 大波

明白哂 唔該巴打

原本開埸前仲樓買個9.5大
不過唔熟所以都係算了
但而家睇個款似夠

點睇比利時

樓主今晚仲會唔會有？無既話我訓喇

冰封 角球

對
所以定期羊就要cash out
隔2-3日就去馬會拎200-300
雖然唔多錢 但好過引

HT 00
我買+1 和波都夠
買盤嘅手足想食全格就要嗌下

我馬會戶口綁左銀行戶口

各位巴打 如果而家半埸6角
買10.5大@1.68會唔會好高風險

咁低水黎搏 狗也不屌

屌 0-1

北愛撳屌然後輸
快手追

追和啦屌你北愛

同英撚個場一樣

就講就入

追番球

屌掂呀！

如果同英撚結局一樣就好

英撚劇本

係就正

2-1

主ng有冇得諗

補唔補少少客勝好lol..

唔洗 依加睇下係半格定全格

你岩

巴打咁有信心？

補少少客勝 安心d

都買得主盤啦 對自己落注既野比多啲信心啦

補完又冇肉食 為唔輸咁賭黎做咩

當然補客勝都係明智既選擇

同意

要補緊係主再入先補啦

最好就可out不可in
不過完來得恆生匯豐得

要補就等到75分鐘先補上到五六倍

似no goal

保地花高轉左盤

新手白痴問題 轉盤即係代表馬會收到風？

咪平手 邊有轉

原本好似平半

本身平半

仲唔快d一野轟落花膠到

轉即係多人落飛喺主

Ok

我都畀佢嚇親，半個鐘前受平半轉咗平手，睇到呢度以為做乜咁快又轉

係
主隊必勝
快啲all in

保地保地

角球半6全6

正想講 好彩冇買到9.5大

買咗10.5s gel到

派200起機得唔得

北愛

唉屌

嘔血

咁都要輸...

絕殺

屌你老母最後入 一早入都冇咁嬲

屌

補左奧地利贏

屌！！！等我仲輕鬆輕咁多

好在89分鐘補咗9倍1:2 打個和…

85mins 補左20 7.8倍客勝... 輸少一半
痴撚線

Wtf 跟襯都沉人船

好彩補咗

補就真係有補呀 客勝50@4
我頂

又邊條友gel 到坐半望全

巴打放過我地啦

好波青

又絕殺

屌 我有補架

樓主呢
打救我地呀

因為我有注單頭 同 3穿4 尾關

Gel 到一格都冇

比利時 0/-0.5
有無同路

btw, 可能係我搭沉船
樓主同呢度咁多位巴打，我對你哋唔住

有

真心睇到火 又唔落底刷角 又鳩猜

唔緊要啦 頭先80分鐘補咗飛

比利時 9.5角大@1.66係咪唔扺屌

比人追番2粒

3:2

夠膽喺下盤嘅地頭攪事 抵啦

樓主可試下買讓球主客和嘅加1

臨訓見到保地花高轉咗平手冇買
結果琴日兩場自己睇嘅都中咗冇落注

Sor...又輸
今次仲衰，形勢咁好俾人90分鐘絶殺，好黑

鹿島鹿角 0/+0.5
賀芬咸0/+0.5
巴迪+1/+1.5
漢諾威0/+0.5
多蒙特0/+0.5

愛華頓+1/+1.5
AC米蘭+0.5/+1

克羅地亞0/+0.5
荷蘭0/+0.5
山形山神+0.5/+1

德島漩渦+0.5/+1
瑞典0/+0.5
葡萄牙0/+0.5
克羅地亞+0.5/+1

北愛爾蘭0/+0.5

大家搞到樓主咁大壓力 只會繼續輸

只想你無壓力咁出

等聽晚，戶口仲有20蚊，兩注就收工

波係圓嘅 所以用閒錢玩

支持樓主

我黑到癡線 樓主連中咁多場我都可以跟中2場輸既

今晚照等樓主

樓主等你救，輸緊5000

咁你今晚打一注打算買幾多

樓主平常心出就得

我唔識救人的，黑起上黎就會連敗，好好控制注碼最重要，我黎緊會平注玩幾場先

300平注慢慢追，追到3000當贏

我已經連針4場

同意，但相信好多手足每日都要賭至少1場先安樂 場場賭果d仲危險

呢啲西波真係要避
我自己都on9左

學費巴打點搞尾場都針左

btw 國家賽真係斬手指避啦

當比利時嬴緊2粒都可以俾人cup5粒真係無野好講

得返2000蚊

咪讀書囉出黎全職賭錢

0:2果陣，反杯有幾倍？琴晚訓左無睇 5:2有無600倍？

肯定唔止啦 瑞士受讓半球

而家睇另一場受讓半球 2:5未開場都5千倍

更何況即場落後左2粒

真係好假

今晚有無啊，平注跟你啊

今晚等你 200一齊再推過

得返百幾蚊 盤都買唔到

等樓主出水

今晚有1至2場

有無荷蘭風車份

唔洗睇尾？

仲係歐國聯唔敢賭了

荷蘭會唔會降到轉盤

尋晚自己唔補嗰啲抵輸啦

有呀

暫時我估應該大部分人會買荷蘭

我都咁諗
呢場我都應該唔買荷蘭豆

靠樓主翻身..我好黑輸到入肉

連針4場 $200

睇睇水位走勢如何再決定，始終近況好既球隊有高機率穿盤，只要唔出怪陣唔用怪人，我覺得依然值搏

樓主今晚睇埋尾盤 先出水？ 想較定鬧鐘買

答你唔到，有緣就買吧，賭波唔係生活指定動作黎

生活靠晒賭球

咁你一定好有錢
我都想生活只賭波唔洗做之餘仲有飯食

無錢啊..而家輸緊錢
今晚等你水

尋晚比人絕殺之後無哂理性咁買就輸

仲要絕殺兩場呀 唔撚賭了 等出糧再玩少少

0:2嗰障反cup18倍 5:2反cup好似100倍

Thanks 可惜訓左

今晚樓主幾點出

點解唔係愛狗絕殺呀！！！！！

補飛呢家野無得講啦 馬會已經低賠率 場場都補長遠玩咪又係輸

如果下盤呢個情況補飛就必勝 上盤都係會跌落和輸曬

無得講啦
買下盤 贏緊 都可能會補飛 反cup
買上盤贏緊 仲可以點補 補和主 蝕死
仲要買上盤贏緊 心理上都唔會補
呢場世紀大冷 無謂討論

巴打厲害
愛沙半客都敢買

高水盤比賽到75分鐘時食緊全格，我通常會抽1/10 出黎補，尾果15分鐘經常有蠱惑

例子:
買1110拎50出黎同買200拎20出黎

減低傷害⋯⋯

北愛個埸 0/0.5落左五百
後尾見唔對路買客勝50@4
點知後尾升到六倍

咁賭輸左。。。輸錢係無可避免，不過輸少好多咁解

當你500@1.9, 50@4
主勝:你會贏400
和:贏175
客勝:輸350

係早左少少補啫，都好過輸曬

係 睇黎要學識忍手
輸左2400諗緊點追
巴打今晚點睇 買角大入球大好冇？

北愛個場贏緊半格攞一半profit 補客win7.6 最後都贏到少少

平時補飛 低過10倍都會攞差唔多一半profit補 務求必勝

角大入球大我玩左咁耐都係打個和
無心得

尋晚奧地利
原來買錯左上盤
唔好吊我

屌你

英狗我都有跟呀
唔好咁啦

巴打好波

要用2800追4000
.以前d 數唔諗了

德國角細好似好抵買

900追6000點睇

諗多一步，當追到6000，係咪戒賭先？其實我贏輸都一路會賭落去 所以諗追幾多其實無意思

補飛梗係補到不敗之地
本身買200北愛
之後1:1嗰陣補奧地利$50@4.x
咁開咩都賺

收工未 想賭

斯洛伐克[0/+0.5]
施亞拉[+0.5/+1]

我只係想8000追40000

3:45先開波呀ching

返屋企訓陣再起身落注都未遲

賭球用腦，神智清醒好重要

無運啦⋯⋯時光倒流我都係揀多次呢兩隊
最多補飛補多d
英軍尾段又護空門又碌入
北愛屌打全場，比賽其間外國仲轉埋平手盤，仲要低水果邊，俾人絶殺我都心好痛

從運氣到信心到天空宇宙全屬某某

平水盤低即係個莊覺得北愛會贏？

真 兩場都85 90分鐘....

都可以咁講

可唔可以依家德國荷蘭個盤睇到d咩

德國讓半一keep住高水，係咪代表可能好快會轉盤

想allin荷蘭客勝 求屌醒

個邊轉左平盤馬會個盤係點

莊家未有行動，一陣會提升返啲賠率，繼續等先

馬會無即時讓球盤，得外國有
但你琴晚可以睇到馬會即場主勝7倍，客勝7.8倍，賠率係客高過主，雖然唔可以100%話代表啲乜，只係for參考，通常下盤屌打緊上盤就會出現呢個現象

心水ching

今晚樓主有無邊場係度緊，可唔可以分享下睇盤用咩app 同方法

三場歐國聯都留意緊

方法就係贏谷輸縮

巴打如果覺得今日全上盤仲會唔會出？

咁夜 好想跟呀屌

愛爾蘭下盤點睇

聽日先算啦，你諗太多喇巴打

尋晚歐國絕殺完 今晚應該會正路

g10al 唔錯 但外圍譲球update 得有少少慢
所以會開埋球探對

英國果場各莊唔係由頭到尾都傾向主咩
交流下利申無買

樓主

支持

個人暫時睇好德國盤
半一咁深引曬人要客
遲啲應該會轉盤
引客原因：已出局 引人覺得德國無心踢 仲有受讓半一荷蘭買咁著數

Lm 跟樓主搵食

爭出線 讓半一又話誘
受半一又著數

賭波真係好難

要同狗會捉心理

屎忽黑下盤抵玩

德國出面轉哂盤
香港馬會唔轉 睇到好硬
應該德國禁屌
贏唔贏另一點事
情況同琴晚英撚一樣

另一回事

由想賺錢到變左想玩想贏
我係咪上撚左癮

same

咁角球未凍過水？

未轉姐

德荷果場: 你地認為依家啲人會買邊面多d？

琴晚英撚 夠係咁
馬會食半格常見
一陣會轉 邊個知

就咁睇球探主飛數係客既10倍
但亞盤反而半一轉平半既

如果讓半一應該下盤多

應該荷蘭

淨係睇連登都知主盤支持者多

波po好多荷蘭

荷蘭大船係出邊

頂，買遲左 得返1.68

1.68水唔想買

1.6幾既成撚日開唔到

等下啦 一陣又回番架啦

等下先，1.68真係唔好買

反而想買斯洛伐克

鹿島鹿角 0/+0.5
賀芬咸0/+0.5
巴迪+1/+1.5
漢諾威0/+0.5
多蒙特0/+0.5

愛華頓+1/+1.5
AC米蘭+0.5/+1

克羅地亞0/+0.5
荷蘭0/+0.5
山形山神+0.5/+1

德島漩渦+0.5/+1
瑞典0/+0.5
葡萄牙0/+0.5
克羅地亞+0.5/+1

北愛爾蘭0/+0.5

斯洛伐克0/+0.5

想問下樓主點解日日都可以睇波睇到咁夜
朝早唔洗返工咩 定已經退休日日賭波解悶

馬會有出糧比你

靠馬會就乞食啦

Sleep is for the weak

同路Slovakia

最後200 跟了
輸了就唔再玩

戒賭式gel

上次買完slowfuck針左 今次信多次slowfuck

屎忽黑生死戰

風車 又回番

唔玩一日 起身再入錢

+1 pps入$300 , 唔中留$100 得閒買6合彩算

對左
串埋富明

講得呢啲預左

樓主，斯洛伐克世界排名前過捷克，驚唔驚係誘

想買注荷蘭，等緊升水

勸你唔好

點解個個揀德國 真心問

橙正氣左幾場 德未反底完

大世界轉-1 馬會企硬半一引下盤 呢場似主小勝一球

分組賽最後一輪
德國一定沒得出線
之前輸2和1場
今場一定勁攻贏波拿尾彩
荷蘭同法國爭1分
和波就要玩得失球差
今場一定玩穩守突擊
所以我買少少大睇波算

我喜歡你的思路

多謝咁多位大蛇分析

回到1.86

德國呢場買角好似穩陣啲

荷蘭上次炒德國3粒 今次重受半一
加上德國已經冇得出線
你估真係派錢啊

岩

真係派錢

德國近10一成贏盤率

我都覺得呢場好鬼 所以都係避咗去算
波日日都有得賭 唔洗場場買既

請問邊度轉左-1

計對賽先1分夠

thx

個網好好用

個個人要返德國我又唔想要

半一轉平半下話

可唔可以教下點睇

學黎冇用

鹿島鹿角 0/+0.5
賀芬咸0/+0.5
巴迪+1/+1.5
漢諾威0/+0.5
多蒙特0/+0.5

愛華頓+1/+1.5
AC米蘭+0.5/+1

克羅地亞0/+0.5
荷蘭0/+0.5
山形山神+0.5/+1

德島漩渦+0.5/+1
瑞典0/+0.5
葡萄牙0/+0.5
克羅地亞+0.5/+1

北愛爾蘭0/+0.5

斯洛伐克0/+0.5

荷蘭+0.5/+1

抱歉，我最終都係決定買荷蘭
等到眼訓都唔升水
去weak陣先

Ching同路 樓主今次同你對翻次

同樓主對左，希望你中

下盤穩

同kai巴對左

暫時睇 呢種盤主最多贏一球姐
我尾盤狗黎 未到最後一分鐘都唔買

巴打尾盤如果德國KEEP住半一 但低水 咁可以推斷到咩

狗會好撚仆街 好多時半一低水半格都食唔到要輸哂，高水反而好多時有半格你食下

難啲喎 狗會做低水半一出面多數做一球高水 而家嘅德國好難讓到荷蘭一球，何況而家外圍都係做半球中高水，無乜可能落得咁勁

今場好似好怪 睇出面都轉哂半球
但馬會KEEP住半一高水 又即係點?

不過呢場個人覺得難玩，戰意同真實實力都幾有疑問，德國而家大換血，出哂班後生仔同你踢，雖然出左局，但係班o靚仔搏上位應該會出力，但係始終都係二線，有幾多實力冇人知，荷蘭就連贏德法，呢場和就出線，但係呢啲19歐國聯有幾大戰意都好成疑問

馬會讓球不嬲唔開半球，一係開低水平半，一係開高水半一

再加埋呢啲不嬲搵食波黎 小注怡下情就好

歐國聯小注過下癮算啦 尋晚唔係未見識過

馬會唔開半球架嘛
睇佢主勝 同讓+1個賠率=半球盤賠率

我蠢 咁即係推斷到啲咩

馬會都有半球盤嘅，不過抽水深到仆街姐

淨係睇馬會冇用

所以我想對比下馬會同出面之後分析下
但我廢 冇咩野分析到

呢樣你要問下盤巴，我有自己嘅睇法，不過我唔獻醜啦

下盤巴睇孩狀態多個賠率 賠率你唔知佢想玩邊一邊

係啊 多數講完 輸左就比人笑

lm

下盤巴當然有佢過人嘅地方先高命中啦 我獻醜不如藏拙啦 你問我我要賭都唔賭呢場，好難賭

輸左比人有排鞭

不過呢場我應該唔買下盤了 各位下盤加油

其實我都係睇上盤 不過都係唔買

有咩高見呀大師

唔好講呢d野啦清 有料/有錢我就做左大蛇出水啦
重係到同巴打鳩up咩

交流下嘛
BTW馬會主盤升水

對左都唔好係人地個Post 講 拆人檔咁

客隊開始落飛... 貪心想等高水先入

+1有1.87

都怕德仔小勝1球 盤穩D

德國想點 4中堅加舒候斯係想點 442 定532定352 黎

伏伏地？

德國我唔係好熟踢法，唔敢講 不過好似幾保守下，4個都中堅黎，雖然有一個可以踢閘，咁睇應該係343黎,兩個翼衛

真係343

點解好似冇個識😂😂😂😂😂

荷蘭Full Team,德國明顯換緊血

德國出埋啲咩狗屎垃圾陣

支持下盤狗 冇你冇我

1:0

求link

德國我係咪無估錯
斯洛伐克gogogo

去310睇

荷蘭有無咁撚廢

1.68都開唔出

德國咁勁嘅

呢啲19波果然多假波 上場贏法國？ 今場要你一鋪嘔返出黎

另外一場應該ok嘅

唔好比賠率誤導

兩場都

Slowfuck做左捷克私家雞？

荷蘭打左翼條友 收左幾錢
不斷散步 回傳

今日上盤日

上盤日丹麥就入埋去啦

丹麥🇩🇰求半主

下半場轉返下盤啦
訓先

屎忽洛克 入翻粒

停左角

全豬

角啊！！

邊撚度廢

2:2

勁

屌 炒撚哂

貪心

神9 假波又贏

恭喜荷蘭2:2
但最後200捷克針左

再見了

捷克1:0針乜

真

得番200跟換左斯洛 不過無咩大不了 學生閒錢 繼續加油

尋晚羅連安特 1.58
塞圖巴爾 1.65
前晚彼德堡 1.57
新特蘭 1.50
大把呢d賠率開唔出啦

一點五幾 一點六幾呢d盤 以為係收息盤 成日俾莊家睇住呢食

利仔對紅星 印象 1.1幾 都開唔出
睇賠率買 不如拎d 錢買六合彩算

鹿島鹿角 0/+0.5
賀芬咸0/+0.5
巴迪+1/+1.5
漢諾威0/+0.5
多蒙特0/+0.5

愛華頓+1/+1.5
AC米蘭+0.5/+1

克羅地亞0/+0.5
荷蘭0/+0.5
山形山神+0.5/+1

德島漩渦+0.5/+1
瑞典0/+0.5
葡萄牙0/+0.5
克羅地亞+0.5/+1

北愛爾蘭0/+0.5

斯洛伐克0/+0.5

$500起家
荷蘭+0.5/+1

希望德國巴打2:0有補和啦
恭喜荷蘭繼續贏盤

3連炒 後悔無揀愛爾蘭，呢啲盤喺聯賽上盤好少會輸，國際西波係唔同啲 仲要咁好分

補左荷蘭贏
我荷蘭盤串左slow fuck

收手輸晒

同路不過好彩19國際賽 都係冇落到手

買左施亞拉+1 正

唉仆你個街 半場起身痾尿見到2:0懶得補 仆你個街你班德國狗 咁撚樣5分鐘比人啪兩球

好似場場出下盤，咁岩一場出上盤比樓主揀左

樓主勁
德國玩野
好彩施亞拉補血

今日會出兩場

今晚得國際賽 休息
祝樓主出水再贏

無買上面 買左角大

今晚似係上盤會開出多

烏豬點睇?

烏朱幾好，但可惜對手係泡，泡近況幾強，睇多陣先決定

澳洲個場下盤

入5舊跟實樓主了

入哂全部積蓄準備跟樓主

無跟荷蘭 淨係跟咗另一場

樓主4:30 玩唔玩

下盤巴主要睇歐賠定亞盤嚟買架

今晚好想買上盤 有無巴打可以勸下我

想玩

買啦買啦

兩樣都有參考下

走地主win 感覺抵屌過下盤，又要頂足全場

今晚啲下盤好難買得落手，係咪呢排下盤開得太多要平衡返

平半上盤還可以，長買半一以上既上盤輸撚死

買親下盤都係要頂咖啦 4:30即場主win都唔知有無機會升到1.8

最唔抵克羅個場頂到瀨屎，輸最後15分鐘

0:1 個個都gel曬頭啦 出面連反cup派錢post都出埋

上盤睇中邊場

樓主快啲出4:30啦

俄仔呢

提子意粉

加埋肉丸

4:00再決定

4點唔知起唔起到身

樓主係咪第一口買200 連推5口 中間斷一口/連中5口就重新200再推過？

係

訓晏覺 ？ 中午四點 wor

會有週期性？

輸半都停，cash out再用200推

我覺得有，我唔信用同一個方法度波可以由頭贏到尾

自

上場和左
今場主場讓咁辣
買少少主睇波

樓主心理質素都好勁下 通常推完第5口個金額一定好撚大 樓主都可以忍到手再由200從頭開始慢慢推

4:30
一齊袋鼠?

中5關全格中水已經有3千幾，夠開心了

推幾多口自己定啫，你鍾意平注玩都得

等緊樓主

我就係成日一開波平注玩 好彩執左少少就開始加大注碼 之後就會輸返 雖然輸果d都係贏返黎既錢 但都好灰

下盤點袋鼠

佢話今晚想買上盤
唔係指4:30 ?
咁我攪錯

想玩角大

嚴守紀律 平注玩啊

1.77 1球半兩球

想10.5 大角

今晚下盤睇中 俄羅斯 烏拉圭
樓主上盤有無呢兩場份

盤係莊開 緊係有週期啦

等緊瑞典升水

利申我買上盤好廢，成日輸

葡萄牙似想做假
買葡萄牙既巴打睇路

反買和客？

葡仔出左線, 今場應該會收力?

韓狗個場買下盤 ？

啱啱睇都係睇波蘭+0.5/+1
不過照樣國際賽唔買

最後$100 all in

早啲戒賭

無電喇

又無錢又無電 抖下啦

4點啦樓主

試一次200上盤睇下起唔起到機

小注好喇

鹿島鹿角 0/+0.5
賀芬咸0/+0.5
巴迪+1/+1.5
漢諾威0/+0.5
多蒙特0/+0.5

愛華頓+1/+1.5
AC米蘭+0.5/+1

克羅地亞0/+0.5
荷蘭0/+0.5
山形山神+0.5/+1

德島漩渦+0.5/+1
瑞典0/+0.5
葡萄牙0/+0.5
克羅地亞+0.5/+1

北愛爾蘭0/+0.5

斯洛伐克0/+0.5

$500起家
荷蘭+0.5/+1

小試上盤
澳洲-1.5/-2

17中13 咁誇張

係自己po轉軚 大忌

跟！

跟

跟咗

銀河戰艦澳洲

輸左唔好屌我

怕贏波輸盤咪買多少少補囉，1:0，2:1，買埋6倍和16倍客。點會屌樓主 班清愛你都未黎得切啦

做乜會盤口仲開緊

未開波

打對家

澳洲成撚日都係咁

冇錢唔賭
但都支持
小心澳假

無人想知啊 放出黎拓咩

1

fake..

一剎那1左

Fake goal之後對家入係定律黎

頭先fake左咩 無留意到

俾大家睇下頭先有Fake goal啫

而家係啦掛
1:0

唔緊要 入返啦

主隊入波啦
我同樓主對咗

Gogogo

入1球咋嘛，我覺得買上盤壓力仲大過買下盤
1:0都仲係你贏全格啊

21 分鐘
佢有排頂

尤其唔係聯賽

開波無耐就入啦，仲有70分鐘比澳假再入
佢入多球我已經輸半格

經過琴日場德國
邊個敢gel

經過比利時對瑞士 克羅對英撚 係琴日德撚領先兩粒都唔補飛就真係冇得賴

2:0

gel

半大

下盤狗進化做上下盤狗

半2:0 全4:0 gel

收錢

袋鼠上力 ！

咁快gel? 不過今場都無乜可能會輸
客隊無入波能力

袋鼠

等5:0

好少見球隊半場零角 零射
想補佢客入第三球都唔敢

水泥gel啦

對面隊1射球0角球7個危險進攻
真係可以gel定半格

Gel gel gel

泡菜連贏左五場盤

入球3.5 大 搏唔搏得過

半場開個3.5大高水比佢買 睇路

6點？

日本 主其他

低水半win gel

睇左幾分鐘波
兩邊都7下7下

你地真係場場波都賭 上場都未完

慢慢推

食水咁深，點賭呀

烏茲 有得諗

日本買咩好 低水到咁

揀一邊買100蚊

贏就贏82
輸就輸100

睇賠率就似烏支
但狀態南泡一流，唔敢買

唔深唔叫馬會

Skip

Skip la 一場一場買好似之前咁提高勝率先仲好

買10蚊super參與下

泡菜 on9波唔買
買架仔

係 場場買好難贏錢

+2 4.1

袋鼠上呀屌你 ！

刷角呀

頭先半場買左12.5角大
希望追得返

Same road

小注買下日本對家都幾好玩

-3 好撚驚

讓3球

3:0

多謝樓主

馬會無盤

希望有全格啦

睇落好似幾正氣

gel得全格

袋鼠 要全格 上呀

未完場gel乜

信念好重要

落定馬會等拎錢了

同路

補了 停角停到驚

我唔補啦 雖然依家12.5細開2.1 不過廢事啦 輸咗就由佢

我補少少 就算快13都有得賺少少

12角啦

加油呀巴打 刷呀

最驚就係呢種情況，差一角

架仔

3:0 穩啦

定啲嚟 幫你嗌

幫埋

死都無最後一角

全格食埋 痴線

搞掂

吉爾吉斯 紙板人

有錢推下關了

下關係？

得返100無得推

下關係今晚 ？

今晚會有多1至2場

樓主 要改名做上下盤狗了 又中

Thankyou

改名做狗算啦

多謝大大

有餐晏食

樓主可唔可以講下黎緊係邊場

我好少買上盤會中，盡量少買
咁啱買中呢場咋

跟實你搵餐晏食 十卜十卜

留意緊3場歐國聯

我聽日約經紀睇樓 目標中半山

支持十卜

勸你依家去拎返啲錢出黎買間蚊型住

3場都半大

角大仲未派搞乜

勁啊

聽你話 而家去
辭埋騎師份工佢

穿3場半2:0 應該挨近50倍
Btw樓主等你水

太強大了

咁樣變幾錢

戒賭吧

你贏夠啦
留返啲俾我地贏，狗會破產大家無得玩

派

廢時計姐 你咁有型幫手計埋囉

我留意左你耐啦 今日先得閒行過狗會入錢

5700

其實樓主信唔信買得大, 會比莊家做鳩你(eg 買1-2m)

未到3k ，型就梗唔梗就新聞

求派

2848

介賭吧

唔信

咁咪幾好 先似返隻頭馬

無番咁上下都做唔到頭馬

有冇人賭好似我咁 每次都係平注(身家0.5%為一個unit)

師兄 咁你本1000 每注咪2.5$

我副身家就係哂馬會度 到20萬就千蚊注咁

佢身家0.5呀
佢有一億身家即係每注50萬

我都係
而家都係keep住幾百蚊注

本少咪10% 都一樣過下癮者

所以話波post d 大蛇心理質素好高 真正勁

要好忍得
以前一個月入500
$10玩3x4/3x7
玩哂就算
有次好彩中哂派5千
跟住都幾百幾百咗落
轉個頭就俾番哂馬會

點樣賭到上200k

樓主 今晚玩邊場

心理質素好 唔衝動先贏到錢
注碼控制我覺得係賭博長賺首要條件

韓仔派錢波 0:4

所以話一贏得多戶口有錢就身痕亂咁買
所以話樓主就算贏錢都控制到注碼先最值得欣賞 命中率高都係其次

成日話all in果啲多數輸得好慘

中左上盤 出街食個魚生飯先

輸錢經驗累積返黎
控制到注碼先長玩長有

我早幾年輸到PK，輸到入會

同你一樣
不過keep住$50注

由1k到200k 你出面投資都冇一個月有200倍回報率啦 你等唔等錢洗個心態唔同 落個決定都有差啦 邊有方法必勝

我都係跟下樓主平注賺下一日洗費咁

有冇得分享多d 賭到銀卡都可以控制到小注

係咪過關先keep到長贏 平注單場好難贏

中國半大有冇得諗

keep 住注碼對你生活冇影響 你鐘意過關就過關 單頭就單頭 機會率同賠率成正比

有冇心水分享下

銀卡要幾錢架

我跟oddsportal d外國佬多
同埋留意下連登有冇燈

當你輸左好多次大注就會控制到

免費睇prediction ?

冇錢就控制到 有錢就難控制

亞洲波易玩好多

幻覺黎

自己下research la 唔好做伸手黨

睇中左一陣邊場？

樓主話歐國

食緊晚餐 一陣先search btw 隔離燈出半和 果斷買半主

點解澳洲嗰場啲角球到而家都未派， 明明係即場

派左啦

到到都世界大戰 唔知呢到戰況如何呢

諗下點訂策略贏狗會好過啦

淨係對瑞典有信心

靠你

樓主有料未

巴勒斯坦反cup 到 抽一個派

LM

ME

Lm

意大利今場入到波喇掛

按錯回覆

收你既鞋啦數都未識計

我了

Cup 唔到

Sorry 樓主搞到你個post

當左呢到波post,引哂堆乞衣出來

唔緊要

讓買客隊係好野

*識買

買+1好啲，因為呢場主要殺主-1同大波

等你出水

暫時睇好黑山，因為個盤引客

如果我話買美國，
有無人夠膽跟

我都係得紅卡

跟足巴打實無死

意粉無運衰過無技腳法

講下咋，呢場要等多幾粒鐘

入左美國佬

美國想買半大

你地係咪癡線咖，無睇上場意粉屌到提子一棟都無？勁到咁都買對家係咪傻

意粉應該上力掛
反而波蘭可以踢番場爭氣波?

樓主快啲出啦，唔想咁夜訓呀

未得呀，因為想買1:00果場，但狗會未調整水位
依家仲係1.86 1.90

gchi

想瞓咪瞓
財不入急門

可能你訓左係好事呢

等！

葡俄黑意 100%樓主’s choice

你呢？

波蘭u21？

我睇埋尾盤先決定 你地一早就睇中我要慢慢睇

我估12點左右會出

Gchi

初步咩心水

諗緊出幾多場

2場u21 有無機半大？

唔好為出而出 有信心就可
支持你

提子u21 上盤 有得諗

我幾百蚊注 都豬到拎銀咭
上年再克制啲 今年拎紅咭

點先有卡

你落注到一定金額就有
Google下有講 幾錢=幾分

我成日都落10k以上，我諗月投注額應該有4-50 萬。 物卡都收唔到

網上睇話60萬有紅卡
不過呢D卡唔拎好過拎

你重心？

無錯

咁投注額姐，可以係贏既，係咁輸搵鬼玩咩

今場陣容殘喎

直覺

尋晚德國一開波都2:0荷蘭強陣啦

友賽岀副選多 入球能力欠奉

張卡除咗排隊快啲仲有咩用？

馬場有禮

張卡唔係唔申請就唔會有架咩

馬場有專for優越卡嘅餐廳

我都想買隻錶 反正有折

去買隻撈仲好啦

樓主 黑山 波蘭岩唔岩心水

係咪應該等3:45個兩場

唔好意思，本來想買葡u21, 依家唔買了

等下場

太閪？

點解

如果呢場唔係u21, 就會試下下注, 唔知葡u21勁到咩程度

U21 無路捉 通常都閪

下場 姐係3點9 果d?

下場幾點 我驚我訓左

55波，我唔搏啫，仍然有機會開到的

樓主玩上盤依加?

回到1.91

今晚下盤太惡賭

都係果句 波就日日都有得賭 唔需要勉強出水

馬會波u21盤仲高水過出面

蘭

我同馬會一樣睇好提子

正隊提子波蘭有冇睇法
定預告呢場定放棄睇其他

睇好但回到1.93

波蘭ok?

其實樓主有水自然會出

半大全大

鹿島鹿角 0/+0.5
賀芬咸0/+0.5
巴迪+1/+1.5
漢諾威0/+0.5
多蒙特0/+0.5

愛華頓+1/+1.5
AC米蘭+0.5/+1

克羅地亞0/+0.5
荷蘭0/+0.5
山形山神+0.5/+1

德島漩渦+0.5/+1
瑞典0/+0.5
葡萄牙0/+0.5
克羅地亞+0.5/+1

北愛爾蘭0/+0.5

斯洛伐克0/+0.5

黑山0/+0.5

$500起家
荷蘭+0.5/+1

小試上盤
澳洲-1.5/-2
瑞典0/-0.5

俾我揀會揀提子

1.68

黑山 瑞典 2x1算

小試上盤 但仲買得多過下盤

推緊上盤路阿 識唔識睇樓主d 排位阿

上盤果條推緊第二口

下盤果條第一口咋

200起家推5口

對唔閪住

又跌翻去1.91

提子半主1:0/2:0

U21?

1.88了

我都諗緊串唔串好

果兩場都同樓主對咗

U21 0:2 lol

0:2

假撚到

好彩趕唔切買

針

真係有伏啊

唔係唔信樓主 不過宜家個d賽事堅西 我會等聯賽跟

我以為你01:00 想要下盤

鳩買

好彩無買

點解避

3粒 下半係咪可以補葡ng?

奧地利U21 讓球0/-0.5
同路舉手

0:3

意大行啲主力好似番哂球會
因斯尼 音樂比利個班

班細路冇啲大人咁好戲 放水放到咁明顯

咁唔買啦

好癲 上場睇左陣提子U21

明明禁住波蘭打

最近係咪鍾意上演 上半一邊倒下半人一邊倒既劇本？

巴打覺得下盤個埸定上盤個場易贏啲

下盤 因為一開始已經贏緊半粒

又跟黑山 睇下會唔會又搭沉人船

沉左了

應該仲有一球入，可能追得和

黑山3射0中

都危危乎

反而下盤黑山有危機

黑山 爭氣啦

樓主轉做只買上盤？

12m 射失

黑山

沉船沉到12m都唔撚入

12碼失無野好怨

巴打 不如你去跟其他post 搵食

12m都唔柒入，琴晚下盤果然好惡賭

樓主八點場如何

阿根廷如何

對唔住各位

下盤起極都未起到機

買亞軍廷 上盤條路殺！

似下

跟阿！

北愛爾蘭0/+0.5

斯洛伐克0/+0.5

黑山0/+0.5

$500起家
荷蘭+0.5/+1

小試上盤
澳洲-1.5/-2
瑞典0/-0.5

第4次起機希望得

琴晚遲左醒，唔夠時間出，可憐嘅3串1
3:45啱啱好買完就封

睇定d先

客隊連奧喬亞都唔出了

阿根廷果場同葡萄牙果場一撚樣

大提定細提

大提

0800 點睇

上盤開始有啲計

追po 啦 咪有講囉

咩叫大提咩叫細提

望下自己粒lin

新手上路

琴日咁多上盤。。。求其篤都中
想贏場下盤要揀中大細波蘭

全日得兩場下盤開得出

琴晚有兩場提子，一場u21，自己參透

假膠到

入球大？

似下盤

近績墨閪哥好垃圾

越垃圾就越

走盤機會幾大，諗緊即場主勝定阿上盤

今日試埋最後既上盤

主盤降左水

落飛

同琴晚提子場u21一撚樣

0750 1.90 1.94

0755 1.89 1.93

屌你狗會

想買阿根廷是否不智

亞軍廷副選

冇迪巴拿了

齊齊副選hea踢

帶巴拿呢

上盤一定無

咁買下盤了

下盤

走盤大, btw 唔買, 齋睇結果算

北愛爾蘭0/+0.5

斯洛伐克0/+0.5

黑山0/+0.5

墨西哥+1

$500起家
荷蘭+0.5/+1

小試上盤
澳洲-1.5/-2
瑞典0/-0.5

下盤第4次起機希望得, 祝羊

屌 早左入上盤

自己都唔支持？

Btw, 你有無份出？

陣都未睇就bet
戒賭

你個名

墨西哥廢到嘔

無dybala唔敢買上盤

山度山都無去, 我返倫敦算

10

秒goal

我有無睇撚錯 秒goal?

大巴唔係度係假象 ？

原來墨西哥個陣仲廢

1分鐘
補補客先

雷鬥雷

係，全部墨超

唔信我

真係唔抵幫

求走盤齊綠字

有d難

妹到完場走盤，齊齊收錢

秘魯高原主場

走硬

賭埋下午兩場，星期五先回歸了

國際賽真係

真係要戒國際賽

今日頭2場似上

想問呢兩場係咪走左盤未派 定輸左

假膠？

點解而家咁多弱智黎賭波

戒賭啦
輸曬

收手啦ching

App入面有賽果及派彩

未派 等多陣 2點未派就打電話去催 上次都係咁

平半點走盤
上網睇清計法再玩啦 一味gun 遲早輸死你

賽果都唔識睇抵輸啦

馬會漏咗你冇派
陣間落投注站屌下佢地

馬會不嬲仆街黎

唉墨西哥咁廢都買
我都買左 下盤唔係一定贏架咩

主2高水 入貨

可能依場又好似葡個場咁

補50客都和味 cup 佢

紅咗就係 唔紅就2345

買左大泥膠

慘呀買左大提

咁補法輸死你

弱智

笑撚死 點解突然咁多新手傻仔 蠢到咁 學費都有排佢地交

Dybala..

買左好多保險注

Goal!!!

補左飛2:0 2:1

下盤又輸

戒賭啦

掛住打機唔記得補飛

去馬會追番啲錢先 記得拍片 馬會狗好惡4

大泥膠 大泥膠

個post多左人 為出而出 又有壓力驚害左人
最後就搞到狂針

唔關事既
呢d國際賽係西既

琴晚都比意大利絕殺我0:0波膽

出副選都大勝

All in 鹿島鹿角杯

下盤咁勁都輸

點睇泰國對菲國

有幾西 不知幾正路

友誼賽不嬲西
又想講你中幾多呀
收返埋 啦

你買冷門輸左又賴西

真係笑死人

國家隊啲賽事都好西
例如比利時

事後狗
早撚抖啦

走地細角都針 最後十分鐘睇到我

樓主下晝啲波有冇心水

點解會見到dybala入2:0
我抵死，無睇清楚陣容，見到有人話無dybala就買左，原來係後備 之前又聽到話部份飛返自己球會 我真係好on9, 下次咁趕唔買

一場半場出錯好平常姐，下場加油啦樓豬

泰國，696

4:30左右先決定

返左球會個個係意大利 不過副選都絕殺

唔緊要啦

心癮大想串

同路 賓賓個籠好似返左卡迪

帶bra 拿搞到個下盤無左

原本走盤變3串1

買咗泥膠半win
點知情直win埋 仲要大家都係6倍幾 都揀錯
見到Dybala後備 又買咗阿根廷和主
點知睇少咗個Icadi

696仆街仔黎

696 都仆街仔 甘川綺廣島果d係咩

696 100%細波

696嬴一粒已經有錢收好似伏伏地 定係我又諗多左

支持樓主開（3）

三箭大仆街

秦國上埸 主埸4:2
作客怕唔怕瀨野

已串 秦國

我睇就甲府 但都要睇尾盤做人

4:30 喇

same
同埋秦國

泰仔半一未嬴過盤

國際賽唔會落手喇
日盃仲諗緊

呢到而家由我揸旗

696 上船

696回到

秦國直頭買成副身家落去啦

日職對日乙 陣容未出
回幾多都無用啦

回得咁誇, 仲怪

樓主出黎啦

2.1

出左
隔離Post 有

696 mi埋眼都嬴啦 回飛引主擺到明

2串1 696 x 人妖 唔洗諗有幾多買幾多

有陣容都唔識睇

半一都贏到？

今輪國際賽得亞洲嗰堆正路
歐國聯好多場都無視盤路咁

三箭正氣喎 次次買對家

696半和有冇得諗

第三口 鹿島鹿角-0.5/-1

祝羊

696 gogogo

大船 gogogo

呀婆都識買系列

下盤狗都玩上盤